admin唔該del咗呢個po

尋人啊！ 有手足打算輕生！

Po入面出咗事主個人資料同埋相，所以事主本人要求del po，但係佢冇lihkg ac

仲有呢個

救人啊！有手足諗唔開！